睇黎twitter講野要好似微博咁

啲字打完再cap圖
再整濛佢 等個系統檢查唔到